侵侵正仆街，同你傾完電話等cctvb 環時劣鳩再同安倍抱抱

上任咁耐終於傾電話
傾完cctvb 環時瘋狂劣j , cctvb 仲大篇幅報導
轉頭同安倍抱抱 , 仲要再三確認美日安保
cctvb 報導果陣死老母咁樣